Xbox Series X/S 討論區 — 唯一完整支持 RDNA2 主機（8）

Xbox Game Pass 可免費使用 EA Play

微軟75億美金收購Bethesda

首發焦點陣容

詳細首發 List (太長唔擺圖片)

Game Pass 遊戲 List
Xbox
PC

由 Xbox Live Gold / Game Pass 升級至 Ultimate 常見問題
Source:

歡迎加入連登 Xbox Club 方便約戰

係 Xbox Apps / 主機搜尋 LIHKG 就得

Q1: Ultimate 係乜
A1: Live Gold = 多人連線；Game Pass = 遊戲庫；Ultimate = 我全都要
Ultimate 包括 Xbox Game Pass 遊戲、PC Game Pass 遊戲，以及 Xbox Live Gold。

Q2: 升級 Ultimate 到底點運作
A2: $10 體驗升級係將你現有 Live Gold 會藉有效日子全部提升做 Ultimate
購買 Ultimate 方案，將會自動依轉換率將現有 Xbox Live Gold 或 Xbox Game Pass 會員資格的剩餘天數分別升級為 Ultimate。

Q3: 屌咁我係咪可以買無限張 Live Gold再升
A3: 升級 Ultimate 只限 36個月或以內嘅 Live Gold / Game Pass資格，轉換後唔可以再將 Ultimate 會員資格轉換回先前會員資格至完結。每個帳戶一次最多只能兌換 36 個月 Ultimate...升級之後，超過嘅係唔會保留係您嘅帳戶。

Q4: Game Pass 遊戲庫係咪不變
A4: 遊戲數量可加可減，唔係永久，落咗架就算已下載落主機都係開唔番，遊戲標題和數量不時變更，並且會依國家/地區而有所不同。若未取消訂閱，則會以當時的價格收取會員資格費用。

Q5: 3年會藉完咗之後點算
A5: 終止會藉後，所有 Game Pass 嘅 Game + DLC 一律用唔到，直至你再續
如果您嘅會員資格終止或遊戲從目錄中移除，您必須重新啟用會員資格或個別購買遊戲，才能繼續使用這些物品。

Q6: 升級完買 Game 有折喎，新 Game 適唔適用
A6: 有 Ultimate 30日內出嘅新 Game 都無折扣，但 DLC 就有，面市 30 天內遊戲無折扣，並且不適用於特定的遊戲。31 天到 90 天，會員可獲得 Microsoft Store 價格高達 9 折優惠。 90 日後，最多可獲得 8 折。至於 DLC 發行當天可獲得高達 9 折優惠。

Q7: 隻 Game 係 Game Pass 遊戲庫下架，但我買咗DLC，咁點算
A7: 買番隻 Game 先玩到，您嘅 DLC 係唔會冇咗。不過想玩番就要購買數碼版、插入光碟或取得其他形式的權限至得。

Q8: $10 升級幾時完？依加續定好唔好
A8: 無人知

Q9: 本身舊 Xbox 有 Acc 買過乜 Live 乜 Pass，依加再買 Live Gold 用唔用到 $10 優惠
A9: 你可以嘗試係 登入，再睇下加唔加到 $10 優惠落購物車，去判斷你仲買唔買到，但一律建議最好新AC，出事幫你唔到。

Q10: 乜乜乜 Game 未出 XSX / XSS 版，咁咪要買兩次
A10:

Q11: 上官網一年 Live Gold 都四舊水，跨區去巴西買得唔得聽講淘x都有得賣
A11: 一律建議用正常香港官方渠道，出事唔好喊

Q12: 搵唔到12個月嘅金會員 Link
A12:

Q13: XSX / XSS 都無對馬戰鬼，搵鬼買咩
A13: 您購買的[Xbox Series X]庫存不足

Q14: 係邊度兌換代碼
A14:

Q14.5: 入 Code 有咩要注意
A14.5: 留意帳戶地區必須係香港

Q15: USB 3.1 外置 HDD 同專用 Seagate SSD 卡有咩分別
A:15
X/S Game 可以裝喺外置 USB 3.1 HDD/SSD，但唔可以用嚟玩 Game，玩要搬返落內置 SSD 或外置專用 SSD 卡，而專用 Seagate SSD 卡速度同內置一樣，定價為 USD 219.99

Q16: 有冇 Group 搵巴打一齊玩
A16: TG 真香港人

Q17: 屌你老母 Xbox 有咩 Game 有中文
A17: 有巴打逐隻睇完整咗個 Page 介紹喇

LM

快啲到聽日得唔得

LM等機到手

聽日walk in唔知買唔買到XSX

聽日放工

series s 有1440p 但得30fps 無 60fps mode
不過好似啲畫面都好靚

LM聽日 食現貨

新 post 留名

推到第8post,堅呀，氣勢番晒泥

希望有patch
想1080+60fps

加錢買X = patch

當你試下出去買game就咩氣勢都冇晒啦

想出去訂隻xbox版assassin creed都無😭

好多鋪都無賣xbox game

好似要係好景先有
而家第一水因為往績game鋪都唔敢入住
但市場既野有需求自然好快有供應架啦
今次xbox開售個勢應該會開始有game鋪入返

新post留名
終於聽日出喇 好緊張

Halo 4 coming to Master Chief Collection next week

台灣首賣會有得排現貨

希望巨硬今代生生性性做返場好戲

希望收到百記個email or call

剛剛攪掂埋個$10 game pass
不過聽日都係玩維京血腥版先

我ms貨怕聽晚無得玩

聽日放lunch去撞彩

新手表示好緊張興奮
一開機就邊玩邊down滿個SSD先

官網係咪會遲
利申00:00 買

加油

佢係準時出價比你，即唔即日接到要睇佢快遞做野啦

屌下午仲要出街

想問清楚gold 升ultimate 三年嗰個買法：
買三張呢個：
redeem咗之後upgrade 呢個：
除返開月費就 $459/12 +10 = $48.25？

而家去ms買gold有 ＄500 －＄50
買3張減到＄100
同埋＄10 upgrade係比一次就得
所以 （459*3 -100+10）/36＝＄35.75

係咪買左呢個就所有係xbox既 game都玩到架?

本身都唔多人買game digital版先多人買

玩到game pass包既game
至於包左咩game就睇呢條link

而家game pass仲包埋ea play

入discount code ENJOY2020 係買滿500 -50，459一張，試咗買3張應該都係減50

所有xbox既game都玩到
會唔會大貪得濟

台灣首賣會頭3名嘅禮物
佢地放左上Reddit引鬼佬

點解淨係話第一個月先係10 蚊？

冇嘢鳥，咁係正常

希望聽日有得收機

Q16: 有冇 Group 搵巴打一齊玩

A16: TG 真香港人

好L想要

仲有半日

Lm

好吸引

其實係咩來？

百老匯唔見有得訂既..

🥳🥳🥳

台灣好正
香港 Microsoft

有一隻藍掣喎

唔好俾希望我....希望愈大......
呢一刻 我要爆喇....

算係咁. 你估 PS 會有咩?

Twitch 有人玩緊 隻nba2k

放心，香港 Microsoft 唔會咁好死

屌 好想要件衫

想要個張 taiwan 2020 xbox series x

好靚

圖1個pin仲會送多1粒刻名版⋯
張拆解圖好屈

屌唔撚係支那武漢肺炎嘅話香港都可能有

快的send sms la

如果收到粒 pin ，我會買 Elite 手製

收到豐澤email& sms啦
不過放工先去攞

飛的去

咁快，我間鋪第一個訂都未收到

收到都要收工先得閒攞機
等多陣可能有架啦Ching

難d
始終gpu只係同ps4 pro差唔多

豐澤開舖就拎得

轉自巴哈

【心得】Xbox Series X 全球首賣會 台中場 X001號 開箱！

食屎官網！

等睇10點開舖拎機

好緊張，不過應該無現貨，陣間去睇睇

假官網

係官網買,email，sms乜7都冇，只有一句正在配貨

same

轉頭打去屌到佢地仆街

啱啱，fb inbox問，未覆

官網:再嘈就hold起你件貨

我都係
22號訂...

一樣。

屌佢老味

正仆街黎
跟機送貨派返隻手掣算啦

官網訂機最新消息！！！
正在配貨

有冇人排緊隊

美國Amz出事，祝好運～

你的豐澤網上訂單現已送抵分店。請於7天內於所選擇之門市取貨，詳情請參閱取貨電郵。

Order is now shipping – Your Microsoft Online Store Order is now shipping

7分鐘前官網有shipping email

28號訂機，8分鐘前收到EMAIL SHIPPING 中！

仆街22號半夜訂 而家仲係乜春都冇

上網睇人玩隻nba2k next gen真係靚咗好多唔同哂

28號訂未有消息

LM等walk in report

訂單狀態：貨物在途
但未有EMAIL

我都係22號00：06訂到，而家乜7都冇

Update 收到email

Shipping (官網

2020年09月22日 00:11:00

XBOX首日發售，想起當年夜晚晚銅鑼灣排360

一樣，好多遲過我地都收到出貨email

順豐已攬收
唔知下午派唔派到件

去睇microsoft個store快過等email

門市排係咪去大鋪大機會啲

S 冇60fps
屌

官網07分單重係正在配貨

睇評價先決定買唔買機
利伸 索索 任臀

應該轉左status
有順豐number

00:04單依然交配中
重係出唔到

2020-11-10 09:46
S.F. Express has picked up the shipment

2020-09-22 00:12:43
在途 同有tracking number

邊間大鋪有機會walk in買到

btw dl版冇得淨係買assassin? 一定要買埋個season pass?

兩樣野嚟

淨係見到ultimate edition同gold edition

下單時間：2020-09-22 00:06:04
正在配貨

我屌你官網

05分都未出 12分就出先
咩玩法

打左電話去屌 唔知關唔關事

奇怪地打完收完線就收到email同sf number

會，尋日打完即轉交配被

睇嚟sf 都有機會內今晚到
p.s. 順豐站攞

希望上晝到
Wfh 緊想玩

應該有3個版，貴個2個包埋season pass (好似係）

如果無60fps咁 買x好過

上面寫住11th Nov,慢慢等啦

開車啦 開車

🥺

最平版乜都無
GOLD 版 包SEASON PASS
ULTIMATE版包SEASON PASS ＋ 一堆裝備 RUNES 咁

我揀GOLD版就夠，上集我都有玩DLC，不錯

絲打你 有埋 地圖睇咁好嘅

係fans咪買埋貴 , 唔係既玩一個月轉打cyberpunk , 等埋 ac 個DLC出黎睇下岩唔岩先再買

Dlc你有game pass ultimate一定有折
分分鐘抵過買season pass

Walk in唔知有冇貨
雖然我都想買

電腦版用英文site 就有

岩呀，反正 UBI減價是常識吧

啱啱打左去cs, 佢話會陸續出貨，我問佢係咪今日內一定會寄出，佢話係

GEARS 呀～～～
其他GAME 有無師兄推薦？

好多 今晚你慢慢揀

買左ultimate算

兇擇無現

訂左s 想要x

出緊去睇邊間有

大鋪應該無現貨

唔知其他，無問

蘇寧網上有得買
仆你個街賣4980炒狗

仆街

Cls

藍鋪

Xbox都炒
蝕撚死你呀

連登邊有真絲打

要炒都炒神機啦
咁多信徒

唔好意思叫個紅字USER做巴打嘛

XBOX 無GAME架，無中文GAME架，無人玩架

On9

SF啱啱打嚟，中午送到

仲諗住雙修

有毛真絲

我果部貨都未出

Hehe

介唔介意講邊區

大家都係官網買金會員？

ching住青衣？

fortress有冇藍色手制現貨?

我去 電玩直銷網 買，可以PAYME / FPS，然後佢俾CODE你，有實體店係深水埗，買左佢幾年 幾老實。

同問

平d?

元朗國

PM我

手掣有無現貨啊？

無平到，平嘅去 或者 AMAZON買外國卡＋VPN儲值會更抵

電直好處係黃店而已

我都想知

佢之前又話唔炒ps5而家自己又炒緊

我拎黎插PC再用個維京佬黎斬尻人

我真絲

幫襯佢都係為左黃店姐 , 7千9 都照買就on9黎

同埋 歐洲運返黎成本係幾多都唔知
但7900 唔會幫襯啦，夠買兩部PS5， 拎錢黎雙修唔好

紅

Sf 個tracking去到邊？

個倉好似係天水圍

留名跟

咁多有錢人嘅地方都無

應該度度都冇 得訂咗先有貨
門市連訂都冇得訂

收到SF 單號，係青衣出緊嚟，應該今晚就到

仲係配貨中
食屎啦MS

豐澤門市打黎話拎得
個日lunch time 落門市訂

可能有錢人都無打開機

有錢人唔洗自己去買

恭囍

我要

即係聽晚先收到？

唔使理，寄咩呢度佢都係寫遲一日

邊間？

我要打機啊

比人踢爆左扮黃好耐啦

順豐 10點半後無更新過啊，啊啊啊

竟然係咁

咁順豐呢?

有冇師兄知舊嘅xbox one x係米可以同xbox series同一個平台連線玩

同一隻遊戲係可以的

豐澤岩岩又send sms黎話六點後先去攞機......

其實係米pc xbox新舊機都係同一個平台連線玩
例如forza

中上環

屌你個兇宅，冇就唔好send email、sms話有 叫人黎拎機。去到又話未到，難為班員工比人屌又解釋一大輪。

因為101個張圖？

微軟同代理醒目嘅，應該留啲現貨出去街舖賣

醒條撚咩，官網訂的貨都未出 ar

GOOGLE 左陣搵唔到，請問師兄可以講下嗎？

你特登落左去門巿度拎貨＋屌鬼嗎？

如果跟你咁做法咪即係同某啲訂game黑店一樣囉,預訂既人唔俾，先俾walkin既人，因為你俾咗錢唔怕你走咗去，緊係賺walkin先

2020-11-10 12:33
快件到達 【香港新界青衣中轉場】

吊喇星，快撚D啦，終點係新界北，但由天水圍去青衣

大家都係用google，點解我搵到你搵唔到

哦，咁咋下話 我以為係送花牌呀 送慰問品 或報串咁

代理食撚屎
代理醒目嘅話就唔會完全冇promotion啦
睇怕今日一定一啲現貨都冇

醒目地搵一兩個點賣現貨
整條人龍排下隊都可以出到新聞宣傳下

其實唔算扮黃啦 每次罷工都有罷

我信隨手手誤多啦 之前都有罷工

今晚實拎得

可能怕無人排

岩呀，對於食住m餐口講抗爭既人咪無咩事囉

罷工之餘仲有開po鬧下中國 咁我覺得佢又冇死撐即del 咪當人為錯誤

咁用中國貨都唔可以叫黃店啦

一野就釣晒d五毛出黎，搵到慳返

講野唔啱聽嘅就話五毛 咁有咩討論空間？
人哋而家又唔係死撐唔del po
有錯咪改有咩問題？

你連對於用中國野覺得無問題，你覺得仲同你有討論空間？
人地del左po喎，你有無睇架

block 就算啦，唔駛煩

Xbox中國製 唔好買呀你
好多黃店都用中國貨源㗎 你都唔好食呀 記得開個Po 話佢哋五毛偽黃

全世界除咗台灣都唔會有wor

琴晚先有GAME新聞講因為武漢肺炎，所以全球得台灣會有活動

防疫最好嘅係台灣，排晒隊都當然唔怕啦
如果我喺台灣我都去排

唔睇網址我仲以為上緊baby condom同d c9嘈緊
我唔想騎劫個po，你慢慢食m記，用mic野扮抗爭啦

而家係講緊可免則免呀低能仔有幾多個人可以完全生活上用唔到呀？

我依家咪同你講緊可免則免囉
慶祝國慶原來係無可避免架
哎喲哎喲，中國特色成為左你生活一部份了

咁人哋咪即時del咗po

岩先睇到 PS 隻SPIDER-MAN 嘅GAME評，淨係一隻新GAME黎講 8-10小時 都顯得太少，畫質差距又唔係真係咁大。

相反XSX 新上D GAME 暫時睇D GAME評都係好好，明顯地就睇到兩個世代主機間嘅分別。

利申：已預購SPIDER-MAN。

俾人屌先知要del po呀
呢d唔叫扮黃叫乜呀
你都係呀

我部同你部同車
啱啱先到中轉場

係呀對唔住 我係扮黃 我係藍絲
求下你原諒我 我淨係想打機 我知你最黃 放過我啦

有無活動同有無現貨唔係兩回事嚟咩
所以今日係連walkin貨都唔會有？

開始駁我唔到啦
我比時間你慢慢諗

講真撐警百老匯都幫襯得落嘅先係真扮黃

有FF8

我駁唔到喇 我係5毛我認咗喇快啲block 我

我最鐘諗撚狗架啦
有隻扮黃既五毛狗比我撚咁好玩點解要block

唯一最黃嘅方法就係豐澤訂+自取
用百老滙 順豐速遞死藍絲

係

你身體好誠實

豐澤係誠仔，誠仔入左再出殯大聯盟，所以都係藍
我宣佈訂xbox都係五毛

買xbox嘅都係五毛藍絲中國製 不了

Tg群先好笑
唔比人地講小米、但自己群可以講百老滙買機
我睇唔透呢個世界

買完先見到，有乜計 上集係幾鍾意

今次 assassin creed digital版成 $689 都即俾 都係因為上集，希望唔會失望

洋蔥哥🧅又嚟搞屎棍

屌你佢唔係我啊

除左gears5
大家會期待或者將會買乜GAME?

FH4
電腦有但loading 太耐

assassin creed 已買, 然後cyberpunk, 之後watchdog 應該差唔多特價了

2020-11-10 12:27
快件到達 【香港新界青衣中轉場】

FH5 , forza 8都可能會玩

自己鍾意就得
唔使理其他人點睇

GEARS TACTIC ?

好似幾好玩

Flight sim

仲係中轉場， 最快都要5點半了

本身部機都好似好大容量下，暫未有打算加

貴. 最抵應該買普通ssd 插usb, 拎來玩番舊game 同archive series x game. 等expansion 跌價先算

我連tracking 都未有

one s定series s

新機

唔算好炒價，係食骨咁食

新機呢個定義

XSS 點玩送個隻game

突破盲腸

華生突破盲點

有埋藍手制，正呀

考驗黎 , 究竟幫唔幫襯呢間閪野

都係要訂，無walk in

仲以為即食

冇現貨都叫正式發售

求現貨之前訂嗰時比極都比唔到錢
好唔開心

順豐改左今日1800前送到

我就直情出埋送貨員嘅contact, 應該好快收到

我張單1000青衣1400旺角
我九龍塘收貨,一日遊應該
今晚有掛？

唔好提
重係配貨中 配佢老母咩

咁快手！

第1批既人係咪被迫害
一開始冇confirmation email，而家仲係繼續等配貨

都唔知係咪啲職員圍內自己分晒

算ok 啦, 希望一個鐘內收到. 我請咗下午假, 依家on99喺公司等電𧨮

早鳥既重係交配中
大家未出貨既係咪都係有早鳥Code?

買撚左個手制pack
就忍唔撚住打上去屌柒佢

人地講明係類似Uncharted Lost Legacy 嗰種外傳遊戲黎
遊戲時數一定唔係正傳長度啦

呢隻都係當試機作

間野訂既幾時先有

x2 最遲啫

勁ON9
有早鳥都係本身支持開XBOX果班
反而要最遲出貨

我都係早鳥，仲係配貨中

我隻早鳥終於係14:40交配完變出貨鳥

IGN被質疑做假 ps5評測出現xbox遊戲畫面

有回覆話唔怪得畫面咁差，原來係XBOX

收到順豐sms 了收工拎得機

10/10

我隻22號06分求偶 都係頭先1440交配完射了

機已收，有袋送

22號05分, 仲未出野

我前面D 時間同你幾乎一樣，只係差在無速遞員接我件貨派

ms store 順豐發貨

恭喜哂

已出車去自取點，收工攞貨岩岩好

清 邊區？

有冇大埔嘅爸打拎咗機？

中西區

啱啱sf打電話嚟 話要聽日下午先送到機

等緊

你有無追縱運單睇到件貨送到去邊？

你邊間訂？

葵青區順豐收到貨

冇人開箱post

有冇現貨

果150個 day 1 pack就係個袋？

去咗觀塘 問佢又唔俾自己去攞

安坐公司收到了

部機好撚重
放工托返去托死

睇黎都唔會walk in買得到

未見有

配完未

我岩打去問時，佢話住宅有機會遲，工商地址先即日會送

有無手掣現貨啊？

我都成功升級了，第一次買，一度以為自己升級錯，因為佢不斷顯示話首月＄10，以後＄119
所以我覺得應該真係bug黎，到今日發售都無fix好

點會係bug，本身就要收呢個價錢

凶宅有白同黑色現貨，藍色無

佢話 119 果 下一個月就係三年後

唔該哂巴打

但原價＄119/月 被降到唔夠＄40/月 正常咩 雖然係一次過買3年
而且佢幾個地方都寫「首月」，係買完去到account 先顯示到3年後

可能個個都心急即刻開黎玩

其實 撳升級詳細佢都有寫明 係將你淨返嘅月份都全部升級，上限 36個月咁，所以最多話佢UX 垃圾 表達得唔夠清晣

有無主機現貨？

係官網訂就有袋

送埋去我區營業點，就係無再更新無派遞員接件去派！

轉自巴哈

【情報】Xbox Series XS 系列專用硬碟 12月6日上市！

官網呀
見有人拎左去派lu

我都係葵青區
但我打去順豐問話聽日先送到

機已收

最後個張見到你對面個同事

灣仔有x現貨，要食兩隻game屌

買咗

去微博睇啦洋蔥哥

3980，但舊game都好貴，電腦城

微博冇啵

咩game?

你係住宅？
我係工廈

同區 但件貨停係青衣唔郁

好多，係無刺客

隻手制有啲失望
同ps4嗰隻個感覺差唔多
佢elite 嗰隻個體驗係咪正好多？定純粹多幾個制俾你？

兇澤有冇現貨

高登現貨得一間有，
開價$4980…

補充番係series X

癡撚線！

用左elite制幾年 , 返唔到轉頭

好景有冇現貨？

兩層都有

個震動係一樣？過多排會唔會又出v3
千幾蚊個制好貴

部XSS 先 2280， 你買個手制要千幾蚊 好忠實有需求或好有錢先覺得值

香港MARKETING 真係垃L圾

仲未收到豐澤SMS

有無打上去問？話會通知分貨個主任但依然等幾個鐘無SMS

完全唔撚care

得XSS有現貨，XSX無現貨，訂就下星期有
信和就，無，無，無（十間有十間都係咁答，所以都無問，我以為自己去乞咁）

Assassin's Creed Valhalla

買邊個版本好？標準版夠？

想玩埋DLC 咪買 GOLD 版，想再要多D 要埋 GAME入面D裝果D咪 最貴

正價訂?

4058連隻Minecraft

隻minecraft好似game pass有

冇啊，因為今日唔得閒攞機所以冇帶張單係身，問唔到。

我只係想確認佢夠貨派唔會聽日都冇得攞。

thx bro

尼個時間先出車今日係咪無機會拎到

客咩氣，真心覺得香港買呢啲好似第三世界國家咁，等救濟

我1500出車添

係咪早鳥呀師兄

催順豐站有冇用呢 收夜晚2200

老實講
你今晚早D訓好過

我朝早11點出都啱啱打黎話聽日先送

找屋企人幫手去自取站攞

重量 , 手感 , 質感 完全係第二個層次
二段式 LT / RT , 後面再加多4粒可自己set 組合既制

千幾蚊我都唔捨得買
我果隻係 第一版 , 百老X 清貨499果時買的

去完電腦城，樓上樓下都剩係得XSS有現貨

電腦城得兩間 188都無咩

想問下好景xss 現貨要食炒價嗎 ？

想過去問，但相信都冇

死心啦孩子，我件件 14:00 寄到去快件到達 【荔枝角長順街營業點(不對公眾開放)】 咪一樣話派唔到俾我，垃L圾

應該minecraft

官方托順豐 出事啦

好景肥仔有無機 , 唔想幫襯閪婆

轉個頭 status

神吖

有冇人買左fifa21? 想知online 多唔多人

On9, S炒到4599

教書？

買ed, 有緣開波

自取okoo

等你報告

見steam己經有折，xbox版有無？

改左聽日

拎左貨 肯撚定負皮間垃圾官網

求救 而家click條link無貨 有冇其他方法買到？

下載code都無貨咁神奇?
好彩下午買咗

官網訂住北區已收機

有冇咁大風

巴打姓陳？

打黎話聽日下晝先送
好心咪比假希望我

當你地狗咁撚

打翻比頭先順豐個人 可以比我自取

係幾大風
不過好靜

FIFA 係咪只可以online 買，未有碟？
Or 要買XBox One 版本？

有碟 但難搵

6:30收到順豐

連宣傳都冇做你覺得會理咩

任揀定限死先？

而家冇貨啦

唔係炒價食兩隻Game又唔過份

點解咁撚重

早知唔寄公司

風扇大heat sink大

無想要嘅game就寧願食制+pass

btw, a9vg有支那仔係沙田百記訂左，月尾前有貨
要食3個月pass+制

Xbox 刺客教條 數位版 係咪無普通版賣？🙈
我見最平都6xx 🙈

而家仲有得訂咩

ms store有

Btw 百老不了

唯有等 , 無計

ea play今日已經包喺xgpu入面
21好似ea play本身冇

Respect

又唔係真係好急玩純粹想第一日有 冇就算慢慢等好過

屌你老母store隻刺客無左普通版 , 焗買貴版 , (xbox one s )

第1批訂既，終於配完貨

貨都攞埋

見到有普通版喎?

屌你

仲one s？換series x啦

4k 120 ori好正

3點收左貨
不過淩晨先收工

有冇人係用早鳥code訂機
入面係送D咩?

有封信話去佢地倉庫攞個雪櫃

買唔到

仲未裝完

重撚到仆街

應該係xbox未更新要browser 上ms store 先有

唔係11月先有咩？

屌呀...普通版：不提供單獨銷售

攞到返屋企已經冇力玩

咁我唔買住，我見watchdog legion 可以單獨買可能過一段時間有，同埋我見刺客post 話好多bug 等佢fix完先玩都未遲

今晚有官方直播
網上直播香港時間11月11日3am至9am，一同參與 #XboxLaunchCelebration 。
到時見：

有無師兄可以幫手試下少少嘢？想知同一隻game出4K同1080p個fps有幾大分別 同埋1080p開光追同唔開光追fps差別幾大？

跪求 利申：因為未有實機心大心細買唔買xsx

我屌啊，唔係話有2K144/4K60 咩吹架咋？

oh series s睇錯sorry想問下XSX 係咪可以2K 144?

今代想轉去xbox

唔係啊 我剛剛先係ms store買左普通版玩緊

機到左玩左20分鍾AC
有Dolby Atmos真係好正好多時間都係9隻喇叭一齊出緊聲
隻烏鴉係頭頂叫啲聲都好清晰

上網無人咁做實試咩

係啊我係YouTube搵曬keywords都無

應該得youtuber有2部機先做到你個堆comparison

見到你條撚樣扮黃我吱一聲笑左出黎

拎到機喇

你支那蛆嚟㗎嗎 吱一聲笑有幾出奇

快啲周圍追擊我啦 我係五毛狗藍絲嚟 快啲叫我死全家

仆街 fh4 好撚正

之前睇gameplay d畫面靚到痴線

咁你要試埋FM7
雖然玩法hardcore d, 但車既細節靚FH4 一倍

DL 緊FH4
好彩前排擺脫左8MB寬頻

4k60 係X機

仲有排download
btw, 隻minecraft 係咪未有光追?

好想打機呀邊度有正價現貨

冇得連藍芽耳機？

game pass有咩好嘢玩？
唔玩車槍球今代想買xbox試下

FF XV
Nier

呢兩隻ps玩過
有無ms獨佔

Gear 5
Forza H 4

無，正價一定訂
現貨一定唔係正價

ori and the blind forest
ori and the will of the wisps

So sad

睇左片幾得意
thanks

Bethesda啲game
仲有隻Plague tale innocence仲諗住down

呢隻pc玩緊好正
btw可以挑戰戴耳機玩hellblade

對唔住，係我睇錯

XBox Yes

會試
但自己鍾意街車 feel 多啲
最重要係 loading 好撚快

想問下fh4 pc版個ac入落去xbox 係咪會有翻個save

yes

我剛都發現，地區轉左做美國就download 到 應該bug泥

Thx

金會員優惠

另外EA play最好download番佢個EA Play既app泥睇game,如果就咁係Store會show得40幾隻
開番佢個EA Play既app就有齊87隻EA 免費game

外置hdd搬落去內置ssd之後仲要update幾十GB patch，有排先玩到

部x 玩fh4都幾熱下

係7仔搵到 呢個得唔得

得
記得叫收銀要逐張activate

刺客冇普通版買.....

感謝

部s玩咩都好熱，個黑色出風位感覺勁細風

大家覺得遲下隻專用1TB SSD會賣幾錢？

係咪大部分game 30fps

係好撚仆街 , 直接cut左4百幾

大家係邊到入手？

好似個個開箱都係X,冇人買S咩

s無直立stand 企得穩唔穩

點解我淨係用到xgpu 但用唔到EA Play?

下星期出PS5既時候，應該會容易買d架喇

心郁郁想過檔玩xbox

咪對返美金竹219.99/台幣6890
預1800左右

DO IT

嘩

其實今日買左部Xbox X，我都覺得好大，真係唔敢想像部PS5 會’阻訂’成點

就算真係買PS5 ，都係過幾年等slim版先買穩陣

已過檔

依家講咗下一批係19-20號
今日訂都仲係，但到時仲有無現貨就無人知

睇下有無人放返出嚟好過

冇啦，個個都買Xbox live gold升級

咁總有啲人貪新鮮嘅

大家裝 game 係咪都係裝好撚耐

係 岩岩download fifa21
佢預要51mins

download speed得3xx mbps

一路玩一路down就好慢,得40mb/s左右
唔玩比佢down就好快,成700mb/s

有冇得休眠等佢down一晚?

好正，但個Honescreen好亂

Homescreen

用開就唔覺亂
個人覺得用翻上代個layout幾好

準備雙修

我放左反而唔覺得大

係咪太多人dl爆server

參考返M2. PCIE 4.0
WD Black SN850 1TB 229.99美金
Sumsung 990 Pro 1TB 7450台紙 and 229.99美金

我18x.....

想問我以前有玩360用hotmail
開咗個金會員,之後貪平用g mail
開咗個新acc係PC玩x box game

最近又俾我揾返舊360個acc
都有成2萬分成就,有無方法
將舊acc嘅資料搬晒去新acc

另有無方法用電腦查到自己
360之前有過咩game？
部360已經無咗

搬 ac 可能要搵客服攪
不過 ms hk 嘅客服...
你登入帳戶資料咪睇到以前啲成就紀錄

有無拆手制片？想知同上代有咩分別

邊到仲有得正價買

新機感覺好好，可能玩開PS4 對比太大
一開機駁完哂野即裝Assassin creed, 再入game pass度dl哂想玩嘅野 gear5,ori呢啲

手制真係好舒服，好難想像elite有幾好用（等特價）

但老實講 assassin creed暫時俾唔到驚喜我，要玩落啲再作實

成就d虛名我算啦,但我反而想查
以前有無買過咩數碼版game

另查返順豐夜晚7點話我電話無人接聽,頂我成晚捕住個電話一個call都無

講左去網頁版Microsoft Store就搵到
我今日都係咁買

為咗鴨毛想買機

睇到成就咪即係睇到你以前玩過咩 game

頭先試左陣battlefield 5行5.1.4 Atmos
槍林彈雨下啲子彈係唔同位飛過既空間感
同係電腦戴住電莖headset玩果種享受完全係兩回事

用咩音響

真
Ps5吹到ssd有幾勁
好多實測xbox都贏條街

我見到ps5 load time只係快過pro + ssd少少

但係ps堆獨佔驚困住我咁

Tetris啲music同sound effect 真係好正

denon 4500h
polk audio s35
kef t101 x8
definitive cube 2000

加部A9F 55inch係房玩

好貴玩唔起 jbl 套9.1都夠用

JBL套9.1未試過
但soundbar黎講應該都好正
我廳有條sony st5000比屋企人睇
如果遲啲先買我都會選JBL唔要st5000

優惠嚟講psn係咪平好多？

繼續用PS4 Pro玩住先
唔好強逼一定要換PS5

手掣係咪冇得充電？我記得xbox 360有得買充電舊嘢

想問下熄左機仲會唔會down野

對家有個
起源+奧德塞 組合包 $282.44
兩隻都係數位黃金版(包Season Pass)

幾時先有貨啊屌

設定->一般->電源模式->即時開機

Quick Resume 好似有bug
FH4次次都係重開game做唔到quick resume
Gear 5同star wars 就無問題

有，要另外買叉電

電源模式選擇即時開機

Gears 5啲水靚左勁多

係唔係肯食骨就有機買

我玩Gear 5做唔到quick resume 轉game會reload+無save

用email登入，
個email地址會唔會畀人睇到？

要訂

我拎黎打60 fps刺客

逼撚死我 , 出前3日先講ps版無血無暴力畫面

聽講開咗個暴力option 都係冇血

試左喇 , 一9樣 , 我之前訂左ps4版 硬食，好彩有fd要 , btw xbox one s 畫面好垃圾 , 模糊感超高

知唔知要等幾耐

唔知

好景黑店話下星期會有貨返

灣仔兩邊都話要訂，20號有少量貨

臨出先講，預購嘅人有無得退款
其實都係食硬D人，有幾多人係雙修丫，想玩咪又係要硬食 /轉歐版睇英文

唔會

forza horizon 4 唔support Quick resume

有冇link講有咩game 唔support?

S尋日睇巴打講仲有現

M$咁搞笑既，出之前講到隻隻都得咁

無official list, 無game web site 都未試到個list

當亞洲玩家垃圾

應該係有bug. forza horizon 4 就算唔玩multiplay, default 係online. 可能因為咁做唔到quick resume

原來ps5 唔支援杜比鴨毛
今次真係要轉會了

Xbox上代都好似支援緊

對Quick resume既操作仍然一舊雲
從隻game出home ，較下setting ，去game pass download 新game，就已經番唔到去Quick resume
好似係最近開既4隻game/app有 Quick resume, 無得鎖定隻game持續Quick resume?

有冇巴打試左fifa21? Online 多唔多人

Fifa 個sever 多唔多人好緊要

歡迎

知唔知xbox x netfilx 是咪支援晒杜比鴨毛同vision?

拎咗機， 比想像中細部，最開心係唔駛再揹舊大火牛，360同 xbox one （我無x）都要搵位放舊大火牛， 呢樣有d驚喜～
玩咗2個鐘刺客， 風扇聲唔多覺， 係散熱位有d熱（我入櫃橫放， 出風位有15cm左右）
滿意～

有冇無線藍芽耳機推介

拮兩條線就搞掂，幾舒服，部機又比想像中輕

試佢App個遠端操作, 禁制有反應但無畫面
再試遙距遊戲就有畫面
我唔使遙距打機, 淨係想遙距裝Game

我用s機睇netflix同apple tv都出到atmos

我用monitor出唔到vision 但應該本身support到

用到遙距打機了？ANDROID 機駁手制？

收到機

暫時除左想屌柒官方配送外 其他感興覺幾好

我用IOS, 尋日試揀遙距遊戲係可以連到有畫面, 但無繼續試落去, 佢寫係要用藍牙駁手制玩
我想遙距操作咋

Netflix 係上一代就支援Vision同Atmos，今代一樣出到

APPLE TV 實測Atmos出到但唔知bug定我唔識set，Apple TV暫時未出到Dolby Vision

出到晒vision 同atmos 打機/netfilx 真係極盡視聽享受
一陣出豐澤睇下有冇得剖先

xss實際容量都係360GB，第一日就爆 FF15就已經135GB

大家有咩外置SSD推介? 太貴又無咗xss既性價比

咁點解唔駁手制落去試

係咪唔支援g29

凶宅都有得網購，仲有手制充電賣，已買左個藍手制

終於攞到機了

同埋啱啱拎機嗰陣順便問咗豐澤，佢話依家暫時都冇得訂機

諗緊買唔買定係充電電芯好啲？

g29好似ps4用

Polk 呢個牌子都鐘意
美國聲

之前係pc玩fh4 都係用g29
依加得翻手制

如果唔係因為要玩fifa，應該轉左會

有冇人知黃金有冇新xbox手制賣

官方果舊 GOOGLE見人地話 壽命有點短，約兩年左右就收左皮（但無講佢點使用法），局限性高D 只限XBOX手制用；但好處係可以插住線黎玩，唔駛玩玩下無電要 PAUSE GAME 再換電。

如買充電電芯我會考慮 ENELOOP 電芯，4粒電 連充電座差唔多 400蚊，貴唔少，但勝在襟用 （充千幾次）同多用途都OK

結論：我懶，會買官方的

舊版手掣係咪冇得 cap 圖？

撳xbox logo一下，再撳Y

想問下而家仲有邊到買到

我食多左隻，不如賣俾你

thx

想買部xbox x

應該得返訂貨

去game 舖訂？

但如果要插住條線既話，係唔使電池

樓上巴打講嘅應該都有得訂 或者百記

thank you 因為我上網睇百記 個d 都無得訂

想問xbox 版維京人 有冇俾人cut 左爆頭果d?

緊係無啦
原汁原味

即買先

有無無線都耳機推介下
要可以用到無線mic
筆直兩千左右
最好係ps同Xbox兩用

有冇ching會買SSD

wireless 唔會同時SUPPORT PS, XBOX

外置只可以用黎儲存遊戲
唔可以運行遊戲
好似原裝先可以
好似係

雙修嘅我好煩
要買兩款
定買有線兩款用哂？

玩咗一陣star wars幾唔錯
未玩過嘅巴打可以試下

原裝好似16xx港紙
xss即刻變咗xsx既價錢

到左而家係咪得番game舖訂 機？
ms網係咪有排先再開訂？

要自己去門市問

512喎
點會360

Corsair hs75

唔係
同以前一樣可以

想問 有冇得close game / quit game

轉自巴哈

推薦無線耳機 Turtle Beach Stealth 700 Gen 2 Premium

按home揀番隻game按功能鍵，有得quit game
但其實唔理佢，開多幾隻game，佢自己會quit

突然咁多 Xbox 友買機

我細佬想買

扣咗 OS，實際裝 game 得番 364

不過我買得 S 機就預咗會有取捨，有啲單機 game 咪用 Xcloud 玩
RPG/SLG 嗰啲少少 lag 唔大影響嘅

ps唔掙氣

隻AC仲要得1440p 30fps
屌當初又話除左resolutions, 其他野series s無變
屌, 想知watch dogs唔開rt有無60fps?

好多4千頭放出嚟，但十問九唔應...應該都比人搶

好事

無諗到Xcloud呢樣野，個介面唔覺見到有佢

買普通hard disk 或者ssd 性價比高好多
係要轉game無咁方便 不過買得xss 都係想平玩ja唔方便都無所謂啦

咩係xcloud

冇買 watch dog 答你唔到

屌當初又話除左resolutions, 其他野 Series S 無變---> 呢樣我都想屌，希望而家係因為開發初期未熟手啦

邊度買實體game?
direct buy 得啲舊game

旺角好景好景有

要比千幾蚊買隻ssd,點解唔一早買x

一開始setting有得揀要方便mode定慳電mode

開頭都係一路玩一路download 好慢
之後熄哂啲game 即刻快返，再開game玩都係keep 住幾百

想 請教4000 頭 邊度有人放

我上網睇見佢有dts 個app
但唔識點搞
隻soundbar 得dts..

問百記門市依家訂要等下一水 要1-2個月

x2 , 全部都唔應機

有冇黃店list

即係第二水都爆左

我早幾日訂20號拎應該第二水

有冇人用緊hdmi 2.1電視？我用緊三星q80r ，出到4k 120fps, 但好似除咗e樣之外無咩特別
另外有冇人用緊hdmi switch?有冇咩推薦？可以支援到atmos / dtsx
因為用緊JBL Bar 9.1 得1個hdmi in

我識既鋪頭都冇入Xbox game

玩xbox預咗digital

PS5太巨太樣衰，過唔到自己嗰關
打算轉會投入XBox陣營
等兩三年後PS5出Slim/Pro版再睇吓有無改善

大埔hotline 有藍色手制 同 手制充電池 現貨

有冇主機

竟然

有lag咩？

部機樣衰 手制又樣衰成個胸圍咁

用cloud會完全唔lag嫁咩?

以為佢話用s會lag 我文盲

我都準備入手q95T, 不過得一個Hdmi port support 2.1 真係雞肋

太搶手 度度都要下月中

好彩訂左今年真係多左好多人轉會

可以行xbox One game

我覺得hdmi 2.1無咩用
又唔會有咩game 有4k 120fps,又唔覺有咩其他功能
我反而想駁返sound bar 出atmos

club，豐澤，百老匯都好似有得訂

即係新機遊戲唔可以？

想問下Xbox x 支援咩賽車軚盤

電視嘅一用幾年，梗係會諗長遠少少。四年前買4K電視都係話無需要，點知一兩年後乜都話4K起跳

2K好正
1秒load game

Xcloud 簡單講
1. 暫時得 An 機 (Apple 預下年初啦)
2. 全球暫時得 22 個地方有（香港冇），所以要用 VPN 誇區
3. 絕大多數嘅 game 都要連手制玩
4. Game Pass 入面唔係所有嘅 game 都 support Cloud gaming

詳細教學去巴哈度睇

機已收,使唔使上網
登記保養?

HDMI音效果到set做位元流下面就有

我個frd諗住等現貨出機
而家買唔到

訂啦唔訂就食炒

十蚊game pass 真係好癲，而家成機都係game，雙修無撚敵
不過Store 既game比起psn 貴好多，冇乜優惠
手制手感好好，機都好靜

比起上一代機能，今舖真係似返次世代機
個fast resume 比想像中方便
同埋loading time真係好少，玩forza 同維京佬都順到痴線

睇到心郁郁 有啲後悔冇訂

尋晚太多人dl game 拖到個server 勁慢

訂啦 再遲應該要出年先有得玩

今朝好似好少少
仲要隻隻都幾十gb

CSL有 要月供

哇屌， Cyber Punk嗰隻Xbox one手掣好型
諗緊買佢好定買Xbox series x 藍色手掣

我會等elite 3

想問下Xbox X當4k UHD player 出唔出到Dolby atoms同dts X

買Digital version一向都係要戒急用忍
等特價先至岀手

難啲等現貨 呢兩水都爆晒 有現貨都係炒價
唔訂有排等

Atmos得
Dts X唔知

冇5g機嘅話又比佢綁死就冇乜用
有5G機買呢個plan就正

正 買黎做blu ray player都唔錯

支援埋Netflix ,Apple TV, Disney +

null

q95t睇啲網上評價好似麻麻

又賣哂

今朝送左部機黎 玩左半日大概感受

1.畫面其實我唔覺有超大進步 可能未出真正次世代game

2.最感受到係個loading time, NBA 一揀完隊就直接開波 冇左loading時間

3. 佢quick resume真係幾勁, 打完一場nba再番留去刺客入埋場都係10秒左右

4. 部機好靜 唔知係咪未有考驗到佢 同埋佢四買方方 其實唔大部

5. 暫時覺得唔好係佢打緊機下載野會跌速跌得好勁 迫你夜晚先黎dl

另外要加$39+18一個月
不過圍返數，當正價買pass其實都抵

Digital 都賣曬有點on9

有冇Ching試過用現有account玩36個月Ultimate Pass大法？ 定係都係開新戶口？

有興趣買call of duty black ops cold war 既人留意下xbox and pc 少一個mode玩，我就不買了.

玩緊既巴打係咪已經感受到次世代既威力

又冇香港

我係用舊microsoft account，買過office，冇玩過xbox

可以下載埋gears5嚟玩喎，畫面靚到痴線

想問下 我比錢買左 fifa21 但一入game揀左中文 點樣可以改番英文？ 要剷左隻game再download過？

next gen 一定放番內置ssd先得
大前提享受XVA高速架構 就要原裝外置ssd
將隻game由hdd搬入ssd

講到尾usb 3.1 得gen 1 得5gb

每次開game都有得揀 好似

好景有，仲剩兩三部

幾錢

已有嘅game入面Ori and the Will of the Wisps, The Touryst出到4k120

果個係local coop mode黎,所以對我冇影響

用到

無閹割

呢隻唔係雙修

比較關心無延期多過有冇閹

xbox 同psn 一樣每星期有唔同特價

1tb太少

Molamola

冇太大期望
玩住其他game算

嚟緊black Friday應該有大特價

住屋村真係好撚慘 down到2046

好想買

我係咪求其去7仔買張12 個月金會員
之後再係自己account用$10升做
ulitmate就得?

X box有無增值卡?
我見7仔只有金會員卡買
係無定賣晒？

要訂就快啲訂 第三水了要12月先有

新機個陣味好正

CLS

有機到手嘅
大家都好忙
啱啱食飯覆吓你

Xbox 都要炒世界變

罪大次次出機都玩嘢
諗住聖誕打機 出xbx算

要聖誕打 我相信你而家好去訂

準備呀
諗住開張信用卡食迎新

唔算感受得好勁

太遲而家第三水已經要下個月

PS5 吹到炒價上萬
搵鬼買咩

仲等新卡迎新你下年都未有機

估唔到Xbox可以變返360之前咁
想轉會但驚啲frd 唔轉

有9用咩，得個炒，game又難買，客服又差唔休做

有無人之前用$10係PC玩pass？
PC個優惠係咪同家用機分開無關係的？

重點係咩地方有開訂
公司樓下百老滙豐澤都有但話唔收訂

咁快

兇擇 直頭訂機 都full

你見佢哋無攞任何promotion stand就知唔想大做
可能根本佢都唔知收到幾多貨

但日系game就...

hea做 , 9做

向炒價說Fuck

聽講第三水好似唔確定有幾多

係話佢哋兩間都唔接訂有現貨就賣現貨幾時返貨又唔知
總之唔想搞

唔知點解部機搵唔到wifi。。卡住咗

個個人都話跟fd買 反正有排都唔會買到ps5 咁不如你做第一個帶大家轉會

垃圾 M$

雙修囉又唔係貴

ps5等之後pro機再買

想問係咪度度都無得訂啦

痴撚線，都2020年啦，買部機都要炒又無貨，仲玩咁既營銷手法

有間 1284 3張金會員年卡
我 WHATSAPP佢
佢收 FPS. 即時俾 KEY.
唔駛VPN.

成萬已經差唔多砌到rtx3070機
仲買ps5

我頭先6點去百記staff俾我訂既
但冇貨期 貨到再通知

我琴日試過5G wifi連唔到，要連番普通wifi先得

張單有冇寫幾時之後

唔知點解部機連咗隻Arctis 9x就會出現問題，關機之後會自動著返機，跟住就會連嗰手掣都連唔返，要重新開機先正常返

要買就cyberpunk,不過佢無share button

外國都要去到聖誕先出到
香港仲要細市場 自然更少貨俾香港

句野同sony講
M$ 起碼第2批都有個期

我開箱果陣 都忍唔住聞左幾下

玩緊xss有d後悔
但屋企又冇位放xsx

差千幾蚊 但正好多

頂 個手掣既電池殼好難開到
同我一樣手殘既人可以考慮下原廠充電唔洗成日開個殼

9月訂機時對xbox無咁大信心，諗住平平地xss試下
但原來真係咁正 早知xsx

想買家陣邊到仲買到digital 12月 live gold
官網數位都賣得哂真係on99

開左機唔好後悔
你希望2年幾後多人玩當換機上series xx / xs

我2年前6mb dl fifa要10個鐘
宜加1000mb入屋 半個鐘搞掂

想問下你地speaker係咪插usb ?
我插入去唔知點解無聲...

另外想問下XBOX 個app 你地connect得唔得? 我setup左佢又無左顯示....

btw 小補充
如果邊個好似我咁咁on9入錯區 可以買返張14日xgpu做36個月升級
利申唔包生仔 我之前係英國無轉返香港入錯左

係咪就係唔想比人36個月升級?

開箱先

係因為有code可以減50

xbox live gold 係咪7-11都有得賣？

只有部份headset可以用usb做audio output，其他要經HDMI攞聲

好似已經有災情傳出，入唔到碟同埋出煙

source?

有， Circle-k同7仔都有卡賣，
冇晒卡都可以叫佢出飛仔

玩咗咁多年仲玩

好彩
唔想day one返嚟冇得玩，得個睇字

感恩節就到
坐穩啦

睇左段片啦 部機根本冇開

咁快清晒

你咪去玩神機版囉
神機又然

開 Ori 感受下
靚到

咁咪你行先
不過而家買鬼到

裏面應該燒到爛晒點樣開， 最後仲有啪一聲，Reddit 勁多災情，放唔到碟又有、出煙又有、開唔到機又有、花畫面又有，師兄買咗真係要睇路

積極考慮轉會中，一來鍾意Xbox外型多D，二來索尼罪犯滔天

想問點解我部sonyx8500h ,明明係支援hdr10,但部xbox series x話我唔支援？

我都係8500都係話唔support hdr

出煙咁痴線

要喺部機度開返允許HDR畫面

百記仲有收訂，
但要食手制＋game pass，
12月先有貨，無確實日期

設定》視訊

唔該晒

我喺部機度tick返HDR
設定》視訊

轉啦

要落鋪訂？

係，
所有野計埋要4千5

我聽到背景有專業相機聲添，
得喇 知你冇買

手制同game pass 都冇用
唯有再等下

唉，唔知點解tick咗一樣係咁

電視個HDMI開返enhanced format未？

留意番電視機可能唔係個個HDMI位都支持

有啲似煙灰缸

即放二手賺少少，跟住等下年q1 多番貨時買xsx

多人買就會返game啦，玩住game pass先啦

好靚，4k hdr + 120hz好靚

MS起碼有得訂有期 Sony 乜都冇

So far tg group 三百幾人，我當百幾人有機，冇人話有事

十二月好快啫其實
聽日返工落去問下

唔明呢個係咩？

Jedi fallen order 有得玩

冇確實日期 但有冇講係咪12月內有

感謝您，解決咗感激不盡，呢壇野搞咗我成個鐘。。。

xss機能好似仲差過one x

有ray tracing4tflops > 6 tflops

隻刺客係咪只有PS4/5先係低暴力版本？

今集低唔低暴力都好垃圾

如果disable ray tracing呢？

wa diu
炒賣之城 真係唔講得笑
佛誕都未買到

點解我redeem Xbox live 佢話我係united kingdom?
點樣可以轉返香港

點解game pass仲未有人中7既 ？

xbox1同xbx個STORE大唔夠大分別
姐係會唔會大家D GAME啊會員個D都係一樣DISCOUNT定點
係既我想開番部XB1睇睇
部野唔知收左係邊 所以想問左先搵

係，濺血特效'、肢解特效、裸露，
我相信你喺PS係搵唔到呢幾個選項。
imo今集好正。

玩多幾日可能先出事

出咩事，自己開聲睇片，邊個會拎定個專業相機黎影相？
btw 師兄你買到機未？
打算買咩機？

冇分別

Ps5

我知

有冇得駁usb/ 藍牙耳機

不過有d想轉會玩住xbox先
等ff16先出ps5

聖靈之光？

冇 用3.5mm headphone jack

Diu on9到爆

因為佢係6K Supersamples落4K

有錢就買靚耳機啦 唔on9架喇

要買返support Xbox果啲先得，有啲唔洗usb手指，好似手掣咁pair就得

elite controller 第一代用唔用到係新機？？？

我都搵緊買邊隻, SteelSeries Arctis 9X, Corsair HS75 XB Wireless, Razer Thresher, Turtle Beach Stealth 700X
4隻唔知買邊隻好

咁都可能永遠都唔會出事

應該唔得 建議ching最好買返第2代

ps有 , 但開左都係無血

true

有無推介？依家唯有用住ps4果個耳機先

想揾一至二個朋友一齊玩destiny2

玩落有冇feel到有啲lag？
去到啲大雪嘅地方就有啲drop FPS嘅感覺

同ps4pro二個世界，落地幾秒搞掂

巴打一齊？

岩用左半日 唔知點解用非原裝叉電線叉唔到，用返就ok

好耐冇玩Xbox
應該會同PS4兩邊走咁玩
TG: @JoJo_Ng

應該係Xbox嗰度加咗你好友

12個月金會員冇晒貨？

係咪無得買機

係啊 等聽朝應該會補貨

搵到部機冇電源線冇制係咪收得皮

XBX1

買左返黎發現暫時未有次世代game 啱玩🙈
唯有等cyberpunk

收到機都冇得玩

用到咩，我用原裝既ps4無線耳機冇聲喎

買咗機（特別 S 機）嘅巴打，記住有啲 Game 可以揀邊 part 嚟裝

以 FFXV 為例，可以淨係揀 Main 79G，其他唔裝可以慳番啲位

我有個PS4 a50唔知用唔用到

想問係邊到check到自己咩區？
我買左3個gold code入左一個之後就話我係英國 唔兌換得我個code

參考呢度吧

原來可以咁
唔該巴打
暫時我依家玩緊嘅game未遇到

我唔知呀 我諗住咋
仲未試過開party

最簡單係官網redeem個到

我係官網到redeem 我個email後面寫住我係英國 但我係上面條link睇過晒我都係香港
我一開始係xbox到redeem到一張
之後兩張就話error 去官網就寫住我係英國 redeem唔到

屌 原來要入左信用card資料 地址寫香港先得

新S既畫質同舊X舊S比較如何？

金會員係部機度買得三個月既？

係咪哩個升Ultimate Game Pass?
得一個月嘅？

我有多一個gold live code
原價放 有無人有興趣？

原本官網都有平
我可以400蚊放 有興趣可以留tg 得一個code

Next gen 畫面係咪靚咗唔小？

用到 我用緊

想問下係咪唔係隻隻game都有quick resume功能
岩岩試黎試去2隻想切換都唔得

如果你買gold 12個月嗰隻，佢會自動幫你升哂你淨返落黎俾咗錢嘅月份
最多36個月
所以gold 12個月要入定3個先，入嘅時候唔好要佢送嗰一個月嘅ultimate
第一個post有齊link

你又知我game tag

即係比10蚊就升哂你入咗既3張12個月
點解咁著數

公平講, 全世界都炒

連日本都炒

係。。
真係有咁大隻甲乸除街跳

改用 Netflix 賺錢 mode

推到啲fd 一齊轉會

入完金會員先用呢個10蚊優惠呀 ching
用左會將你所有金會員日數 變晒做Game Pass Ultimate 抵好多

個場地 觀眾 教練果啲 靚好多
上籃動作都唔同晒

除咗百老滙係咪無其他地方有得訂

上面有講豐澤同好景都好似有

兩代架構 rdna2 gcn4.0 差距好大
再加上ssd 一個傳統hdd

好景 5xxx連5隻game

應該係裝落ssd先支援quick resume

佢話12月有貨囉

cls 原來就爆 post

新野

我訂完到個frd心郁郁想買
佢本身玩開ps4, 而我係冇玩開console

得一間

你用嗰條係咪xbox畀嗰條hdmi線?

罪大改條款

總有人要走

個club 好似冇乜人提Destiny

開post啦, 而家已經有個Forza post，
我都想玩destiny 不過想等佢12月個新機update

新post

推爆埋佢